有冇巴絲試過喺台灣墊下巴？

我有頦肌緊張既問題
喺下巴上面嘴下面就係突左嚿肉出黎
搞到好似成日唔開心啫嘴咁樣 明明我只係合埋個口

我以前喺頦肌 (下巴上面果舊肉) 打過肉毒 但係依加冇打一年舊肉又大番

真係好鬼樣衰 所以諗住墊個假體下巴
睇下會唔會改善到個問題

有冇巴絲試過墊下巴/ 有類似問題既可以分享下？

箍牙唔會改善到咩

我已經箍過2次都係咁🙈

噢有冇睇過專科
可能正顎手術都幫到

馬蹄路個下巴

我又唔係話需要正顎果款

有啲似呢張圖咁

唔好墊啦 又貴 又會難拎出嚟有咩事
有冇打針方法改善？

哦我明啦但其實都冇咩嘢啫
但如果假體做得唔好 會好唔自然好假
有舊嘢突出嚟
一睇就知整
好似angelababy咁

我有打針呀但係就係打完過一排嚿肉又返返出嚟

好似一直打都唔係辦法

我見有人整得好自然好靚但係當然都有人失敗啦 所以就真係好唔好彩

係！開刀好大風險
諗起嗰個yaki
打針打衰咗都話過一排就會消

做咩唔開心

台灣依家都算係微整形大國 開到成行成市
講中文又夠近價錢親民 如果我要整都會首選台灣

鬼叫佢咁大膽喺大陸度打😂 都唔知打咗啲咩落去

之後有間韓國醫院話幫佢免費修復都整衰咗啦
佢返到香港個嘴合唔埋又流口水

係咪我眼殘我唔覺有咩問題
你指咀唇同下爬中間嘅位？

係呀 如果側面睇會明顯
不過最主要係我自己睇唔順眼

其實幾可愛